開左個for小朋友既youtube channel，大家支持下！

會開始既原因係我本身鍾意畫下畫，
見好多小朋友都會上youtube/家長會比小朋友睇，
(雖然未必係好事，但都知有時無可避免)
我就諗不如我開返一個，
等小朋友可以多啲野睇下，唔係淨係睇卡通～

我知道有好多進步空間，但希望大家都支持下我～
比個like同subscribe吖！
同埋可以留言比我知有咩可以改善 :-)
多謝你地呀！

佢哋係未來社會嘅棟樑, 佢哋對未來社會好大影響!

即係，例如你都唔想見到一個細路仔佢大個之後係奶共

會唔會整一啲channel， 係可以俾小朋友了解政治?
我覺得呢個係好好嘅教育， 對小朋友嚟講

butterfly橙色但你講yellow 紅色你講brown

可能個cam有色差

但我屌你老母出片前唔撚check下顏色就想扮教細路去刷view你食屎啦

後期調色問題🤦🏾‍♀️🤦🏾‍♀️
本身支顏色筆真係yellow...
不過已買左盒新既另一個牌子再試
同埋之後會再留意調色

多謝ching！

畫開火柴人，都想學畫下其他嘢

bgm 做唔到無縫連接
會突然斷一下

呢d細節其實都幾緊要